意大利華人陽台曬「蝙蝠乾」被舉報後沒收 全家強制居家隔離 意警方出動無人機

新冠肺炎疫情全球大流行，意大利也成重災區，當地民眾不免神經緊繃。在特拉尼市（Trani），一戶華人家庭引發附近民眾恐慌。

綜合意大利當地媒體報道，一位住在市中心的居民路過附近一棟公寓樓時，隱約發現有戶人家的陽台上，正用晾衣架曬著一些肉，看大小和形狀像是蝙蝠。該居民隨即打電話報告，其他路過的居民也陷入恐慌。

隨後，當地警方、衛生部門以及法醫技術人員集體出動，迅速封鎖街道，禁止市民在附近徘徊。

由於那戶人家裡沒有人，警方便派出無人機在陽台上空拍照，證實確實有幾排肉乾。他們還看到，有疑似血液的「不明液體」從「蝙蝠乾」上滴下來。

現場照片很快在網上瘋傳，特拉尼市長阿梅代奧·波塔羅（Amedeo Bottaro）帶人趕到現場，一面按照相關標准對該街區進行消毒，一面等待戶主回家，以便進去做進一步檢查。經調查，這是一戶華人家庭。戶主歸家後向警方解釋，經過化驗後，警方確認肉乾的確是醃雞翅。

波塔羅表示，這種醃法實在是很少見，而且即便不是蝙蝠，在陽台上曬動物乾都是違反當地法律的。目前所有醃雞翅都被沒收，那戶華人家庭也被要求居家隔離，並接受防疫檢查，市民們可以放心。

仆街，佢點整到啲雞翼成隻蝙蝠咁

係lo

但係你老母講你就快釘

佢地對蝙蝠有份執著

食唔到蝙蝠咪拎啲雞翼過吓癮

又係華人

雞全翼呀

好少見雞翼係兩隻連住仲要連埋個雞背脊咁整

大陸整雞全翼都要連埋個雞殼
真係做乜零舍痴線

佢地似明玩意大利班人

所以佢地出唔到蝙蝠俠
蝙蝠都死哂

好撚彩睇埋文
睇圖以為真係蝙蝠

笑撚死啲雞翼咁撚樣

自己申請

屌你 雞翼都要整到蝙蝠咁

依住意大利嘅asian一定好慘

越係快釘之所以越要整多隻

懷疑係好心華人特登整到咁似
令意豬知驚， 加強防疫

雞翼乾， 點樣食呀

人地掛住家鄉美食，咪整d個樣似既黎食下囉
不過真係好L似

放大黎睇都仲係覺得似蝙蝠

點解可以整到咁像蝙蝠

文宣文宣文宣

藍絲有又料屈意粉佬係源頭

雞翼乾好食咩

有曬劇本

笑到仆街，第一次見啲雞翼連撚住

如果而家唔食以後無機會再食

jm9 點解要曬雞翼

the bat is dead,
bury it

(眾人)如果而家唔食以後無機會再～食～ (眾人)

排華準備

你真係就快釘 我真係就快釘～～

咁先係真正嘅全翼左右翼連埋一齊，比翼雙飛呀

係咪特登嚇鳩啲意大利佬

撚狗咁撚

識玩

又係支那種

怪唔知睇極都唔明
原來係孖翼CLS

近睇就似雞翼

點可以做到呢個效果
係咪要買好多原隻雞自己斬
想第時BBQ試吓

成日見到呢啲新聞都會諗被鬼佬禁錮緊嘅asian性奴 一定比人加重刑罰屌

記住大陸先係始作俑者
係佢地搞個病毒出黎, 再隱瞞疫情先搞到今時今日咁
唔好再blame the victim 了

化乜L驗 未食過雞翼咩 一睇咪知 遠睇就認錯姐

咁大整估

CLS雞翼扮蝙蝠

source +Twitter

雞翼乾好食？

屌你老味 飲緊凍檸茶噴撚咗出嚟

嚇撚死

點解又話冇病嘅人唔戴口罩？ 點解d差佬戴哂口罩

支麻人一日唔絕種
全球亞洲人都無好日子過

呢排太張揚無得食，唯有整做蝙蝠形狀食住先，素肉都係咁啦

佢地自己作死 定真係與世隔絕咗

繼續感謝支那啦，做隻快樂嘅意豬

cls

意大利華人
即係支那人啦
證明支那人先係病毒來源

兩邊雞全翼連雞背

根本唔係蝙蝠

全部榨菜

乜撚嘢雞翼黎

...求食譜。

佢哋諗住食蝙蝠 都係食個意境 宜家一樣姐

冇得食蝙蝠 望梅止渴

邊度興食雞翼乾

華人見到衣架晾意粉跟風之嘛

好閪補

溫州人

#WuhanCoronavirus
#武漢肺炎

意大利:感謝中國

cls有埋圖

之後幾年都應該唔會有蝙蝠俠電影

同感杯弓蛇影

武漢全席除咗冠狀病毒球外又多一個新菜式

大陸乜都假 蝙蝠都係假既 雞翼做既

笑到仆街

其實有少少慘 醃串雞翼都比人隔離

救命~~~可唔可以不要這樣

啲雞翼攪到咁核突

素食既概念
雞翼扮蝙蝠

屌你好地地食個雞翼唔撚得嘅……

其實又真係幾慘食隻雞翼都俾人隔離

笑死

飯面蒸。

物似主人形

如果係搞嗰啲咩“突發，意大利公然吃蝙蝠”嘅微博打飛機文就搞撚L笑

抵啦!

笑撚死左